\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
  \item    Compléter la figure ci-contre~:

    construire le point $A$ symétrique du point $S$ par rapport à la droite $(EL)$ et tracer le segment $[LA]$.
  \item Prouver que le segment $[LA]$ a une longueur de $\Lg{5,7}$.
  \item Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{LAE}$.

    Justifier la réponse.
  \end{enumerate}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[xscale=-1,yscale=1]
      \coordinate[label=above left:$L$] (L) at (5.7, 0);
      \coordinate[label=above right:$S$] (S) at (0,0);
      \coordinate[label=below:$E$] (E) at (-64:2.5);
      \draw[thick] (E) -- (S) node[midway,right,font=\scriptsize] {$\Lg{2,5}$}
      -- (L) node[midway,above,font=\scriptsize] {$\Lg{5,7}$}
      -- (E);
      \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = S--E--L};
      \pic [draw, =, "$\ang{53}$",font=\scriptsize, angle eccentricity=1.5] {angle = L--S--E};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}